{
  "questions": [
    {
      "question": "Melyik ország fővárosa Párizs?",
      "answers": {
        "A": "Németország",
        "B": "Spanyolország",
        "C": "Franciaország",
        "D": "Olaszország"
      },
      "correctAnswer": "C",
      "exists": true
    },
    {
      "question": "Melyik kontinensen található Argentína?",
      "answers": {
        "A": "Európa",
        "B": "Ázsia",
        "C": "Afrika",
        "D": "Dél-Amerika"
      },
      "correctAnswer": "D",
      "exists": true
    },
    {
      "question": "Melyik tudományág foglalkozik az élőlények osztályozásával?",
      "answers": {
        "A": "Biológia",
        "B": "Kémia",
        "C": "Genetika",
        "D": "Taxonómia"
      },
      "correctAnswer": "D",
      "exists": true
    },
    {
      "question": "Melyik évben esett le a berlini fal?",
      "answers": {
        "A": "1987",
        "B": "1989",
        "C": "1991",
        "D": "1993"
      },
      "correctAnswer": "B",
      "exists": true
    },
    {
      "question": "Ki írta a 'Pál utcai fiúk' című regényt?",
      "answers": {
        "A": "Jókai Mór",
        "B": "Karinthy Frigyes",
        "C": "Molnár Ferenc",
        "D": "Móricz Zsigmond"
      },
      "correctAnswer": "C",
      "exists": true
    },
    {
      "question": "Melyik bolygó van legközelebb a Naphoz?",
      "answers": {
        "A": "Vénusz",
        "B": "Föld",
        "C": "Merkúr",
        "D": "Mars"
      },
      "correctAnswer": "C",
      "exists": true
    },
    {
      "question": "Melyik híres tudós alkotta meg a relativitáselméletet?",
      "answers": {
        "A": "Isaac Newton",
        "B": "Albert Einstein",
        "C": "Galileo Galilei",
        "D": "Nikola Tesla"
      },
      "correctAnswer": "B",
      "exists": true
    },
    {
      "question": "Melyik magyar költő írta a 'Tiszta szívvel' című verset?",
      "answers": {
        "A": "Arany János",
        "B": "Ady Endre",
        "C": "József Attila",
        "D": "Petőfi Sándor"
      },
      "correctAnswer": "C",
      "exists": true
    },
    {
      "question": "Melyik ország rendezte a 2016-os nyári olimpiai játékokat?",
      "answers": {
        "A": "Egyesült Államok",
        "B": "Kína",
        "C": "Brazília",
        "D": "Japán"
      },
      "correctAnswer": "C",
      "exists": true
    },
    {
      "question": "Melyik szín nem része a magyar zászlónak?",
      "answers": {
        "A": "Piros",
        "B": "Fehér",
        "C": "Zöld",
        "D": "Kék"
      },
      "correctAnswer": "D",
      "exists": true
    }
  ]
}
